其實進擊一開始真係好神

由調查團俾人笑on99 到 真係俾人入侵先知死

嘲弄前進意志的豬隻啊！

家畜的安寧 虛偽的繁榮

瀕死餓狼要的是奪回自由！